日本有拳願會，中華有fight蝗會

日本有拳願會，中華有fight蝗會。如果拳願會13人同fight 蝗會13人打，結果會點？

我地中國嬴硬